唔好打咁多j啦

唔健康呀

愈打愈健康

好呀

幾日無打啦

因為放假有時間扑野

個MOON 耐唔時蒙左

換眼鏡啦